（醫療jj入）幫frd問 照腦CT邊間好？

如題，想問有邊間私立醫院或診所好（例如：性價比？）？好人一生平安，謝謝！

Push

醫生介紹果間

拎咗公立轉介信，去私立check，所以醫生冇介紹

就算公家都應該有架喎
因為公家refer某d診所有合作會有折扣

佢俾咗個list，折扣係有，但叫我個frd搵幾間打去問咋

法國醫院

Oh thx

邊間平/快咪去邊間
冇分別
唔通一間清啲一間冇咁清咩
有保險咪問保險 Agent 邊間claim 到邊間claim 唔到
最緊要都係照返完醫院覆診啫
照ct 好快 幾分鐘嘅事
但養和有樣野好係ct房門口有啲免費嘅朱古力/咖啡提供
如果要打contrast 禁食過 咁照完都即刻有野落肚

我預Around $5000

打contrast枝針痛唔痛？

建議間間都要打去問，張list間間都有折但個discount rate可以差好遠
而且可能會叫你fax/ email張公立referral letter比佢地睇先有得約時間，搞得嚟都要一兩日
急照嘅話又要問埋最快約幾時有期，有啲人多個啲分分鐘話一星期後先有

啱 絲打識嘢

你之前入醫院都打過豆㗎嘛
咪打粒豆再打contrast
打豆少少唔舒服
落contrast 就點都冇抗生素咁嗱

Ohhhhh thx!!!!

我照胸打，好似飲杯烈酒咁
之後有啲副作用